屌你老母28hse有無咁廢呀，早知省返300去鋸個扒都無咁嬲

我都唔知呢排係無人租屋定點，放左上去幾日先得100view
一個真客都無，但我部手機就被AA狗打爆個撚個都話自己有客有興趣，係度問問問，我問你老母啊！

抵死無人租

On99至放28hse, 放連登分分鐘仲多人睇

28hse係用嚟比AA放假盤，10個有9個假

呢o的不嬲係AA狗平台, 引買家/賣家自動上釣

要真睇邊到？

連登

放左幾耐呀，上次我要3 日先有人wts問我

真唔真呀 連登平時一有人賣野，都即刻比勁多人恥笑

唔駛理，咪當佢地幫手推po
留tg基本上好快有人搵你

今日第4日

係咪租貴得濟宜家偏向壓價

原來有樓人士

係呀我開價會高dd，因為我發現就算我租得好平，個客都一定會叫我減2-3千

2-3k ,你個單位實過千呎

放上連登 一定比人壓價
唔係義海價一定比人屌

無啦，實用得700呎左右，咁既市況放到20k-21k左右都心足

多年前買落實fat fat啦宜家

而家直接上中原個網睇 個價都真過28hse

咩區？

咁有咩吸引力

就係放左上中原，成個月都無動靜，先諗住自己放上28hse
點知死魚網黎

唔講啦，一陣比agent估到，總之唔係港島有錢人地區
地產經理我無心話你地AA狗架，我好尊重你地既專業

地點算好掛，同埋開價高，都預會減價架嘛

盤少就話mark高姐 人人正價 你mark高 我click入去都廢事

呢樣真

連登話唔經agent 好易搵個客

放fb grp好過

樓主aa9

我個個friend都一個月內租得出喎

28hse

你自己租樓都唔會3日內決定啦.... 扮嘢

你又啱

你預市價減8成，再送鮑魚海鮮全席5圍
咁先係連燈合理價

Ok咁無計啦
照舊aa+28hse兩邊一齊黎，可能真係太多盤啦

我都試過放28hse 兩個月都租唔出
最後都係死死地氣搵AA 幾日就成功租出左

你試下係入面聯絡AA問盤

劈頭第一句就問你 係咪行家攞料

但我上幾個月放上去，好快就有人問然後睇樓租左出去，地產都有放，兩邊一齊睇下邊個快，點知係自己放仲快

關閪事咩
身邊有人 3日放到租
你有冇打錯資料

same here

抵啦反雲係咁

死5毛躝啦

租我都係搵AA算
自己放搞搞下都無一個月
搵AA都係1個月佣，仲要幫我跟埋之後啲嘢

有咩咁出奇！？
點知你個單位有無仆街鄰居/ 樓上下好嘈

591啦